終於知道點解聶德權話香港公務員係國家公務人員...

啱啱中國立多咗條法規...

要清算罷工嘅公務員？法理基礎都準備埋

希望大家支持呢個Channel

Subbed

全國性法律